(無恥毒果）22歲阿康月入三萬 載女士會有雪條食?

【Van佬日與夜】22歲阿康月入三萬 載女士會有雪條食?

運輸行業競爭激烈，app抽佣制度為人詬病，廣大「尊貴」客人亦要求多多。

但90後貨Van司機阿康入行短短兩年已月入三萬，無拘束的工作環境更令阿康有一套特別的「待客」秘技及睇法，因此鬧出不少笑話。

下面先係重點：

註：阿康都係C4V司機，就住壹傳媒嘅訪問，佢今晚出咗呢個聲明回應，我一字不漏噉出，多謝各位留意。

致各位客貨車同業:

近日，本人接受蘋果日報記者專訪，但其後該報於網上公布之片段與當日訪問內容有所差異。

整個訪問歷時約一小時，當中談及行業辛酸及不公平對待之事。遺憾的是，蘋果日報將大部份內容及重點刪去。

有關收入部份，其實本人於訪問過程中已說明只是營業額並未扣除成本，而本人亦重點提及行業有季節性、農曆新年及長假期後經營困難等問題，可惜於公佈的片段亦遭删去。

蘋果日報只公佈部份專訪片段，行為涉嫌斷章取義，令本人飽受同業奚落。

然而，經一事長一智，本人得到今次教訓，以後均不會接受「壹傳媒」集團的訪問。

如是次事件令各位同業不安，本人謹此道歉，並感謝各位對今次事件之關注。

而本人不欲再節外生枝，故此不會以任何行動反擊，謝謝。

唔搵傻仔催谷唔會引到人入局幫手做奴隸呢

毒果一直都係咁架喇

臨尾個句真係輸撚曬

就算唔打算追究都要加返句「保留追究權利」或「會咨詢法律意見後再作決定」

呢個時勢要識得保護自己權益

經一事蔡一智啦

大把人睇報紙都係直接落肚
唔會諗下有無多左少左